有無人一樣 拜登上場咁耐就輸足咁耐

死廢老
還我侵侵